瑞和街醉酒藍絲打記者打到暈低

咩事

世清黎

指鹿為馬：記者撩事鬥非

宇狗嚟

世清=藍絲 宇狗=記者

認錯人? 世清唔會打 犯法嘢佢唔做

On9 佢醉撚左先夠膽打咋

世清冇出街唔會俾人打

詳情？